{
    "question": "There are a books and four pencil.......the tble    A on\r\n B beside \r\n C behind\r\n D in\r\n Please jawab mau dikumpulin nanti aku follow dan aku jadikan jawaban yang tercerdas jangan ngasal ya jawab nya",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>on</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>artinya diatas</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "3-when-i-am-a-baby-when-i-cannot-do-and-my-parents-and-elder-830",
            "question": "3. When I am) a baby, when I cannot do) and my parents and elder brother take    care) of nie. My brother is five years older than the (dont sleep with my mother sleep)\r\nin a baby cot in my parents bedroom Ny brother is own room w\r\n(breastfeed) me for two years\r\nAnswer by using comparative of superlative degree\r\n4 got 90 for English and I got 60 for Mathematie. For the English\r\nMan Nha\r\n5 Ls 148 centimeters tall and Salsas 145 meters all theang ina\r\nman her older sister Salsa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3. Ketika saya) bayi, ketika saya tidak bisa) dan orang tua dan kakak laki-laki saya mengambil peduli) dari nie. Adikku lima tahun lebih tua dari (jangan tidur dengan ibuku tidur) di ranjang bayi di kamar orang tuaku</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-what-is-the-message-of-the-song-above-a-counting-the-number-425",
            "question": "10. What is the message of the song above?    a. Counting the number\r\nc. Have fun together\r\nb. Friendship\r\nd. Sailing\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>c have fun together semoga bermanfaat ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Counting the number</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "johan-has-rp-345000-anlsa-has-rp-155000-and-dono-has-rp-2-742",
            "question": "Johan has Rp. 345.000,-,Anlsa has Rp 155.000,- and Dono has Rp. 275.000, We can say that Johannes    .........money of all.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>We can say that Johannes had more money of all</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terjemahkan-dengan-menggunakan-tenses-yang-tepat-a-andi-memberi-847",
            "question": "Terjemahkan dengan menggunakan tenses yang tepat    A. Andi memberi makan kucingnya 3 hari yang lalu sebelum kucingnya hilang\r\nB. Jill telah mengemudi selaman enam tahun\r\nC. Sam tidak menghadiri kelas matematika kemarin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>J</strong><strong>a</strong><strong>w</strong><strong>a</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>:</strong></p><p><strong>A. Andi fed his cat 3 days ago before the cat disappeared</strong></p><p><strong>A. Andi fed his cat 3 days ago before the cat disappearedB. Jill has been driving for six years</strong></p><p><strong>A. Andi fed his cat 3 days ago before the cat disappearedB. Jill has been driving for six yearsC. Sam didn&#039;t attend math class yesterday</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-soal-pilihan-ganda-neither-nor-457",
            "question": "Contoh soal pilihan ganda neither nor",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>contoh soal pilihan ganda neither nor</p><p>1. Neither Budi .......... Badu came to the party last night.</p><p>a. or</p><p>b. nor</p><p>c. and</p><p>d. but</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kalimat di atas merupakan contoh soal pilihan ganda dari neither nor yang jawabannya adalah poin b. nor.</p><p>Semoga membantu ya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "the-republic-of-indonesia-is-one-of-the-southeast-asian-countries-781",
            "question": "The Republic of Indonesia is one of the    Southeast Asian countries. The country is a\r\nhighly diverse island archipelago consisting\r\nof around 13,000 islands along the equator\r\nbetween Asia and Australia. The five\r\nprincipal islands are Sumatera, Java,\r\nKalimantan, Sulawesi and Papua (the western\r\npart of New Guinea island). It has a\r\npopulation of 242 million (2005) that\r\ncomprises of about 3,000 ethnic groups.\r\nIndonesia is currently the world's fourth most\r\npopulous nation, after China, India and the\r\nUS. With a GDP per capita of USD 1420 (USD\r\n3310 in PPP terms), the country is classified\r\nas a lower-middle-income country (World\r\nBank 2008).\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Negara Kesatuan Republik Indonesia merupakan salah satu</p><p>negara-negara Asia Tenggara. Negara adalah</p><p>kepulauan yang sangat beragam terdiri dari</p><p>dari sekitar 13.000 pulau di sepanjang khatulistiwa</p><p>antara Asia dan Australia. lima</p><p>pulau utama adalah Sumatera, Jawa,</p><p>Kalimantan, Sulawesi dan Papua (bagian barat)</p><p>bagian dari pulau New Guinea). Ini memiliki</p><p>populasi 242 juta (2005) itu</p><p>terdiri dari sekitar 3.000 kelompok etnis.</p><p>Indonesia saat ini terbesar keempat di dunia</p><p>negara berpenduduk padat, setelah Cina, India, dan</p><p>KAMI. Dengan PDB per kapita USD 1420 (USD</p><p>3310 dalam istilah PPP), negara diklasifikasikan</p><p>sebagai negara berpenghasilan menengah ke bawah (World</p><p>Bank 2008).</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jangan Lupa Follow ya kak, Dan beri bintang 5 nya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Negara Kesatuan Republik Indonesia merupakan salah satu</p><p>negara-negara Asia Tenggara. Negara adalah</p><p>kepulauan yang sangat beragam terdiri dari</p><p>dari sekitar 13.000 pulau di sepanjang khatulistiwa</p><p>antara Asia dan Australia. lima</p><p>pulau utama adalah Sumatera, Jawa,</p><p>Kalimantan, Sulawesi dan Papua (bagian barat)</p><p>bagian dari pulau New Guinea). Ini memiliki</p><p>populasi 242 juta (2005) itu</p><p>terdiri dari sekitar 3.000 suku. Indonesia saat ini terbesar keempat di dunia</p><p>negara berpenduduk padat, setelah Cina, India, dan</p><p>KAMI. Dengan PDB per kapita USD 1420 (USD</p><p>3310 dalam istilah PPP), negara diklasifikasikan</p><p>sebagai menengah ke bawah ( Bank dunia 2008)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "30-what-is-his-birthday-commemorated-for-379",
            "question": "30. What is his birthday commemorated for?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ghAniA thanks for coming aisyah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk merayakannya bersama keluarga, juga untuk menyambut umur kita yang baru</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Ini jawabannya</p><p>Terima Kasih...</p><p>Maap klo salah, klo benar kasih jawaban tercerdas ya :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dayu-the-schoolyard-is-very-large-a-say-b-says-c-saying-475",
            "question": "Dayu . . . the schoolyard is very large    A. say\r\n\r\nB. says\r\n\r\nC. saying\r\n\r\nD. is say\r\n\r\nmohon di bantu kak/bang\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. says</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>hope its right and helps!\u25c9\u203f\u25c9</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawaban: b.says</p><p>Dayu says the schoolyard is very large</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-makan-daging-babi-haram-klo-ayam-tidak-897",
            "question": "Kenapa makan daging babi haram klo ayam tidak? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tanya pak ustad mu.. </p><p>\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-ms-gina-have-you-taken-your-lunch-sandy-ms-gina-well-l-857",
            "question": "3. Ms. Gina : Have you taken your lunch?\r\nSandy\r\nMs. Gina : Well, let's go find some meals.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3. Ms. Gina : Have you taken your lunch?\n</p><p>Sandy: <strong>No, I have not.</strong>\n</p><p>Ms. Gina : Well, let&#039;s go find some meals.\u200b</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pertanyaan dari Ms.Gina menggunakan bentuk Present Perfect Tense karena dia bertanya apakah Sandy sudah makan atau belum. Maka jawaban sesuai dengan kalimat yang dicetak tebal, yaitu memberitahukan bahwa Sandy belum makan, karenanya, Ms.Gina mengajak Sandy untuk mencari makanan bersama.</p><p>Semoga membantu ya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}